[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6167)

Pick chicken

樓主比牛撞死 粉身碎骨

六仔

六蛇

G sir 太慢喇搞到我唔敢講嘢

比隻六狗搶左

六仔中2個字 又針

mg做乜10連回

都搶唔到

達蛇晚安 分析呢

6仔中一個字

比個撚屌執雞

14 34 44

G錯

有啲想買拜仁

鳩篤

咁都搶唔到

又冇人中

好失望

丫屌 又唔記得買六仔

慘到

mg洗左成版都搶唔到 笑4

新Po 留名

我買左4號

會員路狗同我出嚟

24勿擾

我換寵換咗人魚返嚟

我都換到紅狐狸

MG 俾牛屌

係香討出開心水玩到心淡 贏幾多都冇用 炒一場就抽到飛天 又多廣告 想轉黎呢度有乜要注意

唔好事後就得

要派

0130 角大ok??

係到岀

咩係開心水

飲完要跳開心舞

感覺呢度好似和諧啲

你睇下#3嗰個post

諗下好了 搶個1001都比牛屌

公道

MG唔用綠色睇唔慣

驗腦未

唔搶係咪冇事

下體果場算唔算鬼盤

美股輸緊20k 點追數

車仔對家

馬體拜仁

車唔係咁弱
要技術有技術要撞有撞
基佬星期六後備無出過場
就算和波都唔放出黎
完全為左打今日

馬體 一打防守波弱點出哂黎
阿蘇打唔散人地防線

小心某細數字會員 會係兩個鐘之後搵返你個留言回覆黎jer

啊啊 給我一杯開心水

樓豬成日引戰

你唔會搶到 樓豬bot黎

頭場主盤回飛

130 角大定細 快

唔係下話，馬會又想派多啲

幾時改名 賽馬足球全針師

希望大家買我對家執下錢啦

新仔報到

想問下哩到邊個揸旗 ？

佐助

下盤c

呢句真

佐助，我都係跟佢搵食

大佬請受小弟一拜

幫我含未？

想

來！

1.

大佬

梗係下盤c啦，唔通淨係識搶po個樓主咩

大哥我又比人b害

想問下大岩蛇，大佬標呢兩條仆街係咪收撚左皮

要列定修好

前者中咗肺炎送咗去火神山

如果條飛有錢收 10 1 300

有

有，中！

我

Me

LM

你個死乞衣

#95 邊個嚟 永久封鎖左

有！

唔中唔好搵我

建議頭場2:1 2:2
拜贏3:1 3:0

安

柏達邦

樂

死

都係搏佢啫
單車變摩托

0130 角細信心tsla 注

波po 24

咸

德乙半大

濕

叮

基爾

輸 波膽2:1

咁 柏達邦

柏達串列斯盤

角大

對了

客入未？

半大已死

穩過抬油

屌唔早講

22

列斯聯 細球

又要捱夜賭到六點

晨早流流都要整場利物浦

條過關飛6場有5場都回飛
代表咩

乜撚野隊黎

高水過關

發達幫

0-1

GOAL!!!!!

列c 角大
有幾多掃幾多
信我

唔好買車 車下場要打咁曼

另外拉素fg

海登goalll

一陣修定列？

海登

琴日都係基2入先

柏達邦cup未

想買修 不過南野後備

咁樣撞龍門都計入？

列斯聯冇龍門用咩

海登咸！原來1-0左

買咗咩？

jump得

驚咩呀 柏達幫上場咪又係輸一粒之後cup今場一樣姐

主隊唔識刷c?

又基爾劇本

咁都唔吹沖門

你個名

冇買 但點解你地咁開心 琴日德乙又係基爾入先 點知比人反cup

生命注列屎了

差啲買左柏達

球證咁都唔吹咩料... 跳起撞走個龍門

琴屍個龍又係對阿仙奴果個

連var都唔睇下

列斯

無ings無托柒

好似你冇買

我買左.....

侵犯左龍門
正常要吹

長期正選龍

半大快手

列斯聯果場平半盤係唔係引下多
修都唔渣今年

柏達邦cup硬

近況差 啲分係頭十輪儲

我唔買呢場了暫時想買森林同拉素

67 幫隻廢

手足多謝你

上場先勉強-6拎到一分

半大快小小

2點超重心 all In

全部同我冰

巴塞又學祖記2/2.5

似半1全1

球迷注 我轟加油

拜仁點睇

旺旺上水喎

發達邦快手cup

角大24

想買列c
但有唐仔龍

如果列斯平手盤就好

個龍好唔掂

荷乙賭欖破左產揮手

列修 超重心 即場角細

半大

唔明

都味完

大哥

戒啦 屌

我都係睇好下盤

復康人士嚟
請尊重

拜仁半一派錢？

樂域治半一咁撚正咁既好似

海蛇美股走晒未？

起腳都未半大啊屌佢老味

樂域治好想轟

上星期同尋日走晒

轟囉

荷乙都賭咁大

九呀 我話九妹買左修仔呀

勁到

德2快入多粒啦

花蛇

樂域治領先7分

中間蛇

修咸頓第一次召集

-6姐 都賺少好多 貪心左

乜鳩

馬會重心又羊

味完場

留意左阿積士青年軍幾場 班波好撚縮

+22.2

9 妹

列屍半大

咩

列狗上

樂域治

支持169客

前列C

六蛇又唔比水我

初心

你主 169客 賭閪咩

老友早晨

德乙幫幫手半大先好冇

踢青軍走去玩防守 上年個個搶波射 搏表現

和

勿忘初心

德穴刷角啦屌

下盤都有半格

球探壞撚咗？咁耐都唔響

4場無開過半大
仲難過阿甲
都好意思開1.75

支持修仔反底

夠鐘訓覺

似反肚了

好似琴晚荷蘭波咁 應該靈丹會絕殺半和

荷乙開細波

德2半大又死

0:1 攻門

修上 超級信心 中左推拉素

原來古天奴買咩都輸

輸多過10萬以上圍爐區

唔覺拜仁贏？

屌你老母柏達狗入多球呀

拜仁冇左梅拿 冇咁勁

今年拜狗weak

柏達幫都係賤種黎

原本買修咸之後轉左列c

你好

球證咁撚幫客隊既

半大24

259

發達完半場前1:1 好冇

Gordon Ramsey係咪因為訓得少先咁燥

訓3個鐘會唔會死

話你

又jer....

你老母臭閪德乙柏達狗 場場撚

發達邦唔刷角點發達

德乙半大未

272

1001

？？？？

做俾你

中！

車盤 唔中搵我

搵我一齊喊

阿積士踢緊乜尻呀

好 跟

13分鐘入波都無半大

呢幾場好惡賭

1c都冇 屌

德乙 12m ?

發達12m

唔知諾域治會唔會假波呢 打榜尾半一

列c果場 15分鐘角球降兩個盤

12m

sorry lo

絕殺半大

靈丹1.75半大 笑唔笑死人

1-1

強開半大

11

Tim Cook 3點9起身有咩搞

荷乙兩隊垃圾唔識入波

荷乙全部食屎狗來 場場撚

中

下半場爆硬角

唔通真係琴日基2劇本

多謝球証

柏達1-1

數錢

S
L
E
E
P

咪燈喇

想數

每隊比一球 公道

sp

我都冇買 又jer 我

成個半大都係球證送

柏達幫要cup了

想知點解比12m

球證買左半大

球證想比

Ez la

半大咁先係架嘛
跟住話之你輸一百球

球證買左半大 同主盤

因為第一球侵犯龍門無吹 球證想補鑊

又中

南安普gogogo

英超 全部0 踢緊乜鳩

真心唔知 睇住直播都唔明

靈丹原來半細左8場

英超⻆細

英超9.5b點算

馬體會會有平手買有無咁抵買

。。。。。

兩隊都閪到痴線 個地溜冰場咁

主12m？

半價放英超角大 有無人接

下半場都準備開波啦喎

要飛去羅馬尼亞中立場
兩隊都係星期六踢完
呢場寧願唔買好過

馬體會18號都仲踢多場

好難賭20分鐘就出7.5

唔敢買呢場

通常靜撚到咁嘅都有蠱惑

列斯飛機專家

2隊角大專家會唔會出半場0角？

0000000000000

荷乙犀撚利 2隊加埋 12 場無半大 都仲未肯開

1c

邊度角大專家
第一日賭？

列c識唔識射架

朝早8:30嗰場蒙特維多利物浦當利物浦咁買得唔得？

瘋狂冼腳

當利物浦要買對家

即係買對面？

係

修12

下盤日

咁又有12 我吊

有無人識何輝呀 同佢講聲
你老母晚晚講波鬼食泥咁 大聲d得唔得呀
開到個電視好大聲都聽唔到你講乜尻

冇12m

咁樣12？

咁插水都比

咁都12我唔賭了

咁都12

咁都比 頭先bamford都要有啦

Yc 個死黑鬼

No 12

No12m

No 12m

球證公道

俾咗

咁都12就on9

大難不死

0:1

買美股算啦 啱啱先買咗少少tsla都已經有3%

黃隻黑鬼啦

169之力

630入690放哂了
其他倉輸到仆街

想問下VAR房入面邊條撚樣覺得有問題比12m？不如炒撚咗佢啦

拜仁盤咁撚抵買 會唔中假波

會

最毒婦人心

唔坐多陣早幾日一早清曬倉得兩千蚊貨
依家大平賣乜都買

咩喎

列斯唔係好撚鍾意刷角架咩 得1屍

列斯單刀柒到

On9 單刀唔射

裂屍條友on9到唔射

列c單刀

單刀

依兩隊真心廢

諗唔明半大點解可以咁低水

點解冇12 m

條友柒左扮傷咁

1.5s算

呢下又唔比12

靚鏟都要比？

中波先

原來車仔施華傷咗真係平手咁抵買？

修作客廢到咁 列c都可以無優勢

on9 咁樣單刀都無射

睇慢鏡似鏟埋隻腳姐

以為睇緊澳假

以為真印仔

好想咸

有無人迫荷乙半大迫到含曬

睇到隻眼好唔c服

短炒可以 坐多陣都不了 垃圾公司不務正業都係等睇爆

訓

炸乜啊

乜撚都無點賭

德乙10.5b51100

馬連拿真係垃圾嚟

又唔比12 又炸
點贏

未吹雞就開罰球

111111

笑死 想偷步

傷左好耐

場場都0:0 不如唔好踢啦

買左咩

越成條銀河

咁吹都得嘅咩

個球證笑撚到唔撚賭 任鳩個球證開

冇

!!

ON9球證 明明示意可以開波 呢場細撚硬先

Mina ings今場出到？

個龍又嚟料

me

列斯個廢龍

開到10.5b 51100

唔知100蚊可以推到幾多？

吹左啦佢 黑撚到

完

屌又係你

可唔可以買埋10.5s

收蚊

即刻 2 連
洗唔洗準到咁

Lm

海登贏 101200

子龍

有孔明何等智慧

我跟唔切

難啲

1

德

Q

我了

Home

好耐無賭球 黑單全黑仲係唔係到

你跟咗就輸了

馬體車仔強陣

人都去咗

比我打撚死咗

列斯 fg
聽日會出馬水

會齊羊

諾域

唔了

半格點都有

半2全2

再玩下走地先

唔知點輸

阿積士goallll

開到我幫你含

我轟有豬腦！可以allin了

賣料狗

借d意想含

原來係你條傻9

屌原來賭狗黎

-$10

咁輸

列c

海登2:1

咁都入

咸!GOAL!!!!!

9妹！

海登咸勁到

咁就收錢

前列c 海登咸 齊goalllllll

G1:0 169

入列打golf咁

勁中1.7

你個爐做乜private咗 想入

列

啲nigga真係好中意包越位

輕鬆揀左信169 咁就收錢

條撚樣有啲淨岀圖 針咗又唔入list

收手啦又搞我車

柏達反杯

啲黑鬼冇撚腦

可能轉左名，轉左依個

搞拜啫 定d

出得少 發夢

列

No goal

定係block咗我？

Boom!

哇 拜出英人幼幼唔知咩musiala

球已入

咁都唔入 個反擊靚

你叫咩名？我睇吓因為唔止我一個admin

陸續有來

李純恩

李知恩乜都冇做過都block

阿積士

修仔和未

柏達杯未

GO!!!!!!

買左主勝

又豬

諾狗入未？

我買左客+1 點知佢贏太多了

慘

勁到。。。。

基斯癲臣正選

兩隊波表現太飄忽

柏達比我輸半啦

下場買咩

小妹好勁

出一出水先 小小緊火

出火啦咁

你啲盤燈到

你要咩水

好過蘇馬同魯迪加一齊啦

拉素 睇多陣先

想買車路士

不過波波池發功

拜個陣咁樣 一定贏唔到

老nigga自從迫走左撚伯之後場場正選

話你聽 我買左

有咩推介

乜撚野拜仁得6個後備

齊贏喇

AFC 基寧咸又細

仲有新契仔阿朗素

拉素

2:2 海登

3-2

呢件垃圾

發達邦屌你老母

又得半格

捷維爾慘到

十字

發達幫2-2

輸半都好

墨城

懷疑杜蛇份約有條款係老nigga同阿朗素要場埋正選

角又唔刷 入波有撚用咩屌你老母

我轟（球迷注）同埋拉素

諾狗上盤等4區

又jer

要羊了

又抄禾

有無絕殺3-2

要中了

好耶

修仔快入

封盤以為3:2

g錯了 飛

終於中過關

3:2

打比

諾域治玩嘢？

就入

啲角慢到仆街 列個場

修出正選

343出阿朗都算 而家四後又阿朗

下半場都踢緊啦喎

冇入球了

可唔可以開埋10.5b

列斯仲有廿分鐘頂

8.5角大點睇？

係3421

Unblock我未跟唔到

屌 荷乙比多下得唔得

打比

頂實

9隻就贏

死燈西 咪再賭啦角細

呢隻老鼠同隻蜥蜴差唔多

屌荷乙比多下ok?

中了

諾！

諾狗入波上盤頂實

我黎領獎

屌原來樂仔3:00開波

拉素喇

抵

樂仔派錢波

巴打入得

你做咩黎

列斯2-0 1 200

荷乙

我想問下點解block我

下 即係大袋打rwb？

Lmlm

又係普基

阿積士幻幻撚完半大撚大波

冇錢買

好

111

今日又輸？

係 隊長打右中堅

做過d咩你心知肚明啦

我我我

咁能串

L

初心勁中

成日send條八婆啲相黎

佢愛隊

阿積士神積大?

有個女仔朋友比男人射後不理

14碎。。。。

咩黎

好多場啦

前列C原來1:0

佢個夢中情人iu

修唔刷點追和呀

男人唔壞 女人唔愛

買左列洗唔洗補飛

估唔到上場佢踢呢個位俾人彈 今場仲有得正選啫

補

修仔刷角再入埋 perfect

補償返比佢

希望米再xx (角細) 呢場冇買

修呢場？ 佢咪買左6.5s

阿克寧頓jump

會孖角 所以入定8.5

下

#427

頂實

@mg

依家幾角

屌你

精神

你冇數？ 咁姐係不知不角

本身洗講開頭0c 跟住開到6.5 7.5s你應該會買 跟住沖完涼返黎6c.....

8.5s gel得未

祝你贏

諾狗俾人㩒屌

2-2

@米再

買好多？

2-0

荷乙goalllllllllllllllllllllllll

列ccc

阿積士2-2

20 收工

2-0！

唔係買+1咩

AFC 基寧咸 2.5細

荷乙列仔訓個靚教

抵撚死 修成場係度唔知踢乜鳩

列！

0400買咩 快

最快lm 200

I

手

我＝＝

Wa你個陷家產咁撚快ge

手足 下午好似中過你

lm

我愛mg

愛隊列斯

諾狗炒pen

修啲後防 極品黎

我吊又係你 次次都係你 神又係你鬼又係你
我吊又係你 次次都係你 神又係你鬼又係你
我吊又係你 次次都係你 神又係你鬼又係你
我吊又係你 次次都係你 神又係你鬼又係你
我吊又係你 次次都係你 神又係你鬼又係你

因為估到被cup

吓 0:2 追到3:2

咁我了

我算

過咗12點

我即場2.5/3大

柏達輸半 條過關仲收番足有賺

抽仲過個得唔得

荷乙假撚到 補時最後一分鐘連入兩球

炒pen人哋入

仲快過你

up wt

補5分鐘 365bet 92分半就封咗

諾狗。。。。

抽過個得唔得

貪心 我補上算

諾狗miss12再對家秒goal

好想買7.5細 要頂十幾分鐘

好撚暈

榜首對榜尾踢到咁柒咩玩法

Jer到

@溫家寶

玩撚完

修頓next goal

6,5s 開到 10 2 100

依家唯有希望伯明入波

只能說 金絲咁重飛 打硬假啦

搵盈盈乞錢算

平時問佢又唔答 呢d就jer block算

仲有人信你

法國狗會有開盤嘅話諾狗就柒 冇開盤就勁到識飛

無左禾仔既修咸頓 打回原型

歐聯點部署好

1:2收格半都收貨

奶過幾次野

雷丁對家
呢隊西波唔知點第5

朗尼屌撚住呀

修停咁耐C

Miss 12m對家再秒入 度下場算

完全唔想理佢同嗰啲乜鬼佳苗一撚樣

3-0

邊個黎？完全封鎖咗

唉 差諾狗 列c過哂

佳苗咪你老4

死垃圾修 抵撚死

廢龍 廢後防

半格算喇

列斯中龍就入

拉素 馬會 上

下體贏埋5 1 300 訓醒抽

馬會真係上了

格半好過針 串咗列c打比諾狗

今朝先有人講完2.5大1.5 3.5細1.5 會開3球

列斯成場猛攻 癲

拜仁 半一詩

華倫丹勁中了

進攻足球

莊家睇好勝利反底？

快派

修仔 蛋都破唔到

同晒路

屌咩 仲有12個鐘呀

笑咗

屌 上半0個啲，下半場都可以開大波，逼撚死半大黨

傻鳩都理唔

比人插完水之後就無停過進攻

買左2位數

諾狗穿盤 拉素開到 5 1 100

要派3位數了

我了bb

齊齊叮中

車路士果場真係難諗

角細蛇要中了

2球先100 收檔啦

中你留payme

下盤c 派錢？？？？

真接留電話面交啦

中先喇

下場推邊場

屌你老母冰足成場on9波

不了

第一次見

今次你可以唔洗搶了

中硬

想買車串拉素

又燈

佢話你好硬

打比

半主

@藍若飛

18+ 拉

訓覺

內定我算

咩事

信我

話咩人

個人夠整淨 諗左去邊？

乜撚野整淨

淨身

4點前馬會派到列斯 就轟落車串拉素

無人lm 唔派lu

6.5s咁都唔洗死

布里斯托反底

Lm左 快

兩邊根本收左 order 唔可以刷角

班契弟同我道歉我派

師兄抽到你下體中你就留定tg啦
不過佢咁回法我都怯怯地

贏緊2-0 3-0好難刷

咁多人信條假派

cdrom

多謝定師兄先！

比啲信念

車1.8

道你老母 收嗲啦

下體

半和

運毒巴個200最後派左比邊個

型

下盤師

全和都有機

上半場已經就住唔肯落底

見住條撚吊未改名之前 撚尻咪再xx

車串拉素

4點有無水

今晚場場入至少3粒CLS

大佬唔好咬人先過入波

咪再賭角細 中左角細

信兩隊主隊算

諾域治贏唔撚到 就咪撚上英超啦

12m都射失

拉膠周拜仁差成兩班波 下盤真係買唔落手

咁快有角

杜蛇R歐掂就唔會比人炒

屌下體差D

車差啲派膠

林肯成cup pls

未派 睇下即場車仔有無然 派多個 就訓

派我！

輸

惡到

投井

買邊場

咁都惡？

叫人輸都唔惡

想訓了

係咪唔派我？

夢遊？

暫入後備

理性預測

我做首選算

我可以嗎？ 我波台運財童子

你對家

運吉童子

你水泡

2/10

車禁屌

姐係輸

車未夠10分鐘已經1.5

拜1-0

拜 輕鬆到

冇人理

針

55

比料未

拜狗高水派錢

mg幫你出左頭了

拉素大傻仔

侯城廢到 主勝都開唔到

唔買拜就正氣 一買就對家穿盤

林肯入未

垃素真係 點解會信盤路

拉素派膠

歐賽盤路呃人既！

拜gel

拜仁派錢咁派

想買拜仁no goal

車仔按住來屌

屌閪

不要想立即做

你比錢我買？

車狗差d 送禮

車仔差d俾人入

諾域治入味

蘇狗平時有咩好波咩

諾狗捨得入波未

又係雲狗 咁都唔入

煮咩咁入味

買左佢入波

油麥菜

諾 新 林 快入

快啲俾人入啦 垃圾車

拜ng

雲狗

我係你fans黎

林肯 諾域快入

拜客勝1.15

車狗角大？

別迷戀小妹

歐聯角大易到

小妹les

諾林快入

拜2-0

打比正氣

打比都20 屌你諾狗

拜輕鬆到

我拜

差諾域治

睇盤輸死人

拜仁

金絲雀贏波扮普基叫

same

邊條撚樣推介拉素下盤

比拜狗個盤嚇到唔敢買

拜拜仁林尾係咁回飛

狗會

拜3ng

巴塞讓psg半一

歐聯睇陣睇實力買好過

拜狗角細 車仔角大

好多方法睇既

車狗入未

垃素輸半得唔得

拜狗派錢

同路啊 但 車狗無角嘅

真係大船必沉

客其他

車場波好撚on9

等車贏盤收番注算 覺得拉素輸唔到半

馬體會過到半場未

馬體會你西甲第一被英超中游禁屌羞唔羞家

柒到車狗龍門都係見過一兩次

有無人知車狗出咩龍？
無入過境

無入過鏡

冇人

快點完半場

好眼瞓